Hij naderde, en om zich veeleer Elinor dan Marianne, alsof willen vermijden haar oog, en bepaald niet te observeren haar houding, 23-04-2009 in een overhaaste wijze na Mevr Dashwood, en vroeg hoe lang ze waren in de stad.
